I am Iron man

i am iron man
由此起由此終，一句足已。。。

我覺得片尾 nick 同佢講
You think you are the only superman in the world ?
先係呢嗰MCU 嘅開始

其實唔係的....因為IM 1有講到NICK只係客串，而IM 1 MS有講過係處女試作

BAM

你贏
I am

iron man
我好唔捨得佢

你老母比夠屌啊
spiderman trailer 都講有multiverse

狗*

上水未啊柒頭
russuo brothers 導演解畫睇完唔敢出聲啊？

喂 之前你好撚惡架
而家唔撚出聲？

omg multiverse 都出埋
同dc合作又近一步😂😂（誤）

下一個接班人：I am spider man

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)